美媒指TikTok出售美國業務無限期擱置

華爾街日報引述消息人士指，字節跳動旗下TikTok美國業務，原定出售予甲骨文(Oracle)及沃爾瑪(Walmart)，有關出售計劃已被無限期擱置。報道指，美國總統拜登正重新審視前任總統特朗普就中國科技公司潛在安全風險所作的舉動。報道指，字節跳動與美國國家安全官員的討論仍然繼續，主要圍繞數據安全，以及防止TikTok收集美國用戶訊息方面。消息指，解決方案可能包括由受信任的第3方來管理TikTok數據，而不需要直接出售有關業務。報道引述美國國家安全委員會發言人指，美方計劃裁定一個全面方法來保護美國數據，以應對所面臨的各種威脅，包括在美國使用中國APP及其他軟件所帶來的風險，預計未來數月將在全面了解所面臨的風險前提下，審查具體案例。

2021-02-10 21:40:36

汁：RTHK

China Joe

邵藍

阿登真係每日都唔會令我失望

push

中國登
日日向習叩頭

正常JOE登點會益對家金主ORACLE
直接賣MICROSOFT 啦一定

德州做野

兩黨共識嗰班人去撚左邊？

拜登反中 = 暗盤價趺90%的老千股

貼link啦屌

話戀童登會對華強硬嗰啲登粉去曬邊？

登粉繼續 J 戀童登

不過今次拜登似係想一邊氹中國一邊自己黨監控數據

TikTok絕地反擊戰

下個係咪到華為解禁

呢招叫引蛇入洞

兩黨共sick

今年放走猛猛周

美媒咪即係Deep State, Deep State就係要監控